［另類］[ 滅共預言 ] 中共係咪爆左條龍脈6

冇人開我開啦

一月就爆得咁金

仲有十一個月會點樣樣呢

[另類] [滅共預言] 中共係咪爆左條龍脈6 之 春運病毒大爆發

有無2月預測

庚子都未開始，初一先計
今年又閏年，有排玩

lm

推

唔洗推
4樓有post跳返去極post

武漢肺炎

月
隔離post po過 之前支那又有行雷異象 話係會有饑荒

溫州天象？

留個名先，都唔係好記得之前講過D乜野…